有無人會幫J毛落護髮素？

好軟熟

我用髮蠟整個心型出黎

囡囡吹燒時會拮到佢

落完護髮素佢話好好聞

下下深喉

一早電埋負離子

落head and shoulder

出街前會落gel

染埋金毛 食死女

好柔順

每一條都幫佢地改名
如果著底褲個陣唔小心整跌一兩條
會喊成晚
仲會燒返柱香 整返個神主牌供奉佢地
每逢初一十五仲會燒返紙護髮素比佢地

落柔順劑

前日先幫J毛做左負離子